覺唔覺【龍與虎】係校園戀愛作之最

有甜又有酸
係青春呀

月經

又返睇了

龍虎豹正啲

入坑之作
每年都睇一次

當年俾人推坑，一日睇晒

睇潮與虎好過

而家好少追新番，反而不斷翻睇以前睇過既
友少，大河，黑貓
係新番唔好睇定已經老，唔想接收新野

因為未有作品撼動到舊作嘅地位

哦

不了

wa2ic先係
心目中排名：wa2 txd 君望

如果櫻花莊跟返小說都可以一戰

男主角

game

月色真美

I'S？

跑步個幕重睇左N次

聖誕節

性無能男主

好像d舊作會繼續出續集，南家三姐妹，搖曳百合呢類好笑類都好好睇

諗起個心都酸左一下

正如ED首歌"Orange"一樣，酸酸甜甜

虎與龍呀
點都係虎行先架屌你

orange好聽到喊

月色真美

Pure 到

Just because 真係差啲

龍食左虎喎
sor囉 其實一樣姐

依本野教壞我，當年睇了一次，見到Ｄ女同學成日幻想她們冇著衫樣，好彩忍到

龍與虎好睇 好睇 但___

差好撚遠囉屌

覺
根本無得輸
點輸啊

同好

月色真美可以一戰

School days

聖誕節同跑步搶第一名個幕
無敵嫁喎

txd都有game，大河大埋肚添
我覺得txd劇情係好過wa2，但wa2有歌同背景音樂加持

呢套除左badend結局爆d無咩特別
不過遊戲差唔多全動畫係當年算係幾勁

竹宮悠由子宜家都上岸唔寫長篇輕小說

個尾可以寫好啲
btw

依一幕

終於見到幽靈但係觸摸唔到

仲有school rumble

個結尾無啦啦結婚又咩私奔

大家覺得小實係幾時開始鐘意龍兒?
係去亞美別墅果集開始未?

虎叉龍

係新番唔好多睇囉，有d都唔錯既，好似京吹咁，但就完全冇fantasy。

同意，新番都係睇d續集多

係JC、岡媽、長井龍雪手中生還嘅經典作品

南家好睇呀

河合莊都唔錯，不過漫畫連載完都未有第二季動畫

Btw 小律好正

呢個咁魯莽同衝動嘅行為正正顯示出佢地仲未係大人 仲係逃避緊
而龍嘅老母就係咁 細細個就跟佬走
其實佢地都知道咁做係冇用
所以最後佢地都決定去面對返眼前嘅困難

虎龍

唔覺

CLANNAD都可以一戰
btw after story已經唔係校園

呢套喊到pk

近年得月色真美同just because 兩套有得比下

再數前已經去到12年或之前

對上次係13年，係咪應該差唔多又出新一輯

校園迷糊大王

月色真美 ，但just because 唯一覺得

影相女ok之外感覺都係一般般...

兩套都係畫風崩到仆街
Just係差少少 但已經算少數清泉 好過睇四天王

別墅前前後後

大左再睇返發覺亞美先係最吸引

不嬲都亞美>實乃梨>大河

永世大河派

其實套野真係幾癲
主要角色不多不少
每個角色嘅作用恰到好處
個性鮮明
唔似啲on9後宮作
劇情完美帶出戀愛嘅深淺刻度
每個人對自己戀愛嘅態度
每個人嘅顧慮
亞美自願退出
實拱手相讓
心理描寫出色
對少年少女嘅愛情描寫得好透徹
唔理有冇結果
如果我當年都有一場咁純粹
咁銘心嘅戀愛就好了
青春

已經唔可以返轉頭了

未到聖誕咁快開post

ture tears先係

冇錯
成套野其實好多人都係寫得好唔似大人 但係咁至真實
1X歲諗野真係咁上下
btw 一開始以為只係路人既北村都比左幾集寫 仲要當眾收卡

第一眼望左龍虎豹

有10週年BD
諗緊買唔買

罪惡感果度當年睇到我一頭冒水

如果冇亞美潤一潤小實，會唔會聖誕果陣就唔同哂件事

每次重睇完個心都會那住那住，幾晚訓唔著，係咪太投入

樣衰窮撚男豬輪住被女model 女神 女主追

ff作之最就真

Aggrr

個女主角除左嗰樣之外，又野蠻又自我中心又不知所謂

當男主係狗多過男朋友

送都唔撚要

作者為一眾腐女 ff 之作，以為有個閪就可以打橫行

梗係買啦 咁都仲要諗

利申已訂

幾時出

10月24日

CLANNAD

當年入坑作 已訂+1

入宅作+1
訂左邊間

amiami 冇要特

屌乜原來唔要特有八折 即係個特典成四千円

成set係咪12000日元到，好似幾扺

可以話係全盛時期嘅岡田麿里嘅作品

最近都番睇緊+1

特典係咩?

有特19980 冇特15980

釘宮

垃圾

利申:實派

睇埋小說，覺得其實小實自己都鍾意龍兒果陣，小實都已經冇機會。

都係實派

實先係正宮

除非小實接受到龍兒邊照顧大河，邊同佢一齊
其實一個開始小實已經

其實小實由一開始已經沒乜機

龍兒初時之所以暗戀佢係因為小實既陽光
同長期係陰影下既佢相對 好積極有活力
龍兒對佢既感情與其話係愛情不如話係憧憬
羨慕佢乜事都全力以赴 乜時候都幹勁十足

點解無機呢
係因為小實從來係佢心目中都係一個需要抬頭仰望既存在 龍兒受佢既鼓勵
但兩個人一直都唔係處係對等既位置
小實可以話係佢女神 、Idol
但僅限遠觀 係萬萬不可高攀既人
而其實小實並唔係一個真正、永遠陽光既人
光幾大陰影就有幾長
等到佢呢一面俾龍兒發現，再接受之後
佢先至由女神既台階上跌落
正識做到對等既朋友
但呢一刻既佢就已經唔再係當初龍兒仰慕嗰個